國慶唔係唔唱國歌下話

記得對住班popo唱啊